915港島大遊行，麻煩大家出黎!!!!!我地仲未成功~~

~~~~~~~~915冇野做既，同我出黎~~~~~~
~~~~~~~~我地仲未成功，還需努力~~~~~~
~~~~~~~~元朗~~~太子~~荃灣~~北角~~~我地唔可以忘記~~~
~~~~~~~~黑警講大話~~打傷手足~~
~~~~~~~~被捕義士~~831事件~~~~黨鐵CCTV~~~
所有流既血!!!流既眼淚!!!受傷既手足，被捕既義士~~通通都要記住~~~
#五大訴求，缺一不可

推1

721 831

推2

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推3

推呀

推4

推5

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

推6

推

對準政權 遍地開花

Pushhhhh

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

推行動po

個個行動po都咁少人推

推阿!!!

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

推915呀！

915

915推土機出動